[單車JJ] 3500左右摺車有冇咩好推介

唔想太大部 諗住摺起掛牆
20"左右求推介

我賣比你，pm

上網睇有個牌子叫oyama
頭先行單車鋪個老闆又介紹一部叫java chip(好似係）
有冇巴打聽過

那有pm

lm 學野

有冇telegram?
你有google 就知摺車通常都係買 cr16
最抵玩 又唔洗點改

公價3800到
我有架二手 受左傷之後好耐冇踩
睇你有冇興趣
有哂單

我見d人推介 cr16同java fit 18

我有呀巴打